Suchanat mangkhangjaroen

จะมี 3 ไฟล์ใหญ่ซึ่งไฟล์แรกคือ DataAquire.r เป็นข้อ 2.1
Data partition.r คือข้อ 2.2 ถึง2.4 และ tree.r คือ 2.5-2.6 

มี TrainID ที่ถูกเรียกใช้จาก Data partition และ Entropy ถูกเขียนใช้จาก TrainID

